dogechain 上有1M doge, 但無左password

上有1M doge（2014年入）, 但無左password, 得個wallet id, 係online wallet, 有無人可以幫忙？如果成功我可以分一部分給你

一部分即係幾多

15%？

75%我袋 搵人幫你搞

73
你3 我7

咁易搵反dogecoin就唔值錢啦

加密貨幣系統說好的永不能破解？

如果可以破解到點解仲要幫你攪

去直接攪個大莊唔好？

要search到人地個wallet address有幾難呀

佢個login 唔係 address, 係一個特定 wallet id

果陣幾錢

如果同blockchain一樣就唔洗諗了
冇可能得個id 就拎得返😭

有無諗過已經比人攞走左？

BTC騙案（指唔記得密碼

有咩證明你有1M

M你老母 一萬就一萬啦。 戇鳩仔

佢個case係唔記得左個account password
就好似你買股票唔記得證券戶口password
唔關crypto事

如果真係password都破解到

account應該唔難掛？

幾百蚊變幾十萬usd

大拿拿半球野asset

樓主，分返0.3M doge俾我，我幫你

Cryptsy唔係執鬼咗?

你大約可以用乜方法？

禁forget password 佢再send email 俾你reset pw, 然後拎返個wallet private key

解決方法俾左你，希望你唔好走我數